{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71762&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 관광호텔"
    },
    "text": "たくさんのご利用をお待ちしております。 駐車場案内は総駐車スペースが30台で、駐車数は制限がありません。 周辺には扶安ターミナルと扶安郡役所があり、扶安ICと扶安市内も車で3分の距離に位置しています。 いろいろな観光地もあります。 辺山海水浴場や採石江、格浦海水浴場などがあり、近くには豆浦村の干潟体験場や、直沼滝もあります。 宿泊施設の内部施設としては、ランドリールーム、アイロンがけ室、プリントPC、Netflix、YouTube視聴などがご利用いただけます。 ロビー階にはカフェテリアとPUBがあり、屋外BBQとプールもご利用いただけます。 また、2階にはセミナー室と宴会場があり、8階にはルーフトップとナイトクラブのカラオケもあります。 フロントとその他の施設としては、ランドリールーム、アイロンがけ室、セミナー室、大宴会場、ラーメンセルフバー、プリンターとパソコンの設置、朝食の提供などがあります。 日曜日には扶安の特産品であるユリ·アサリのお粥として朝食が追加され、月曜日には朝食が提供されません。 デリバリー料理はロビー階で受け取り、廊下に置いてください。 客室は禁煙室であり、チェックイン時基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 オンシーズンと祝日には料金の変動があり、時間前チェックインと夜2時以降のチェックイン時にはホテルまで事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の制限はありますか？",
            "answer": "駐車数は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "辺山海水浴場や採石江、格浦海水浴場、豆浦村の干潟体験場、直沼滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "ランドリールーム、アイロンがけ室、プリントPC、Netflix、YouTube視聴などがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビー階には何がありますか？",
            "answer": "カフェテリアとPUBがあり、屋外BBQとプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "セミナー室と宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "8階には何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップとナイトクラブのカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間前や夜遅くに到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインの時間前や夜2時以降に到着する場合は、事前にホテルにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 346
    }
}